藍絲：梁振英想搞死我地呢啲𣿬豐股東？

之前呀達幅相

唸起matt leung

等你地冇晒錢既顧慮
專心一致為国家效力

港獨之父

呢d藍絲仲訓緊

係
IFC等緊你

訓到死左都唔知咩事

相信中國，冇咗錢共產黨會睇住你哋

最大贏家

手足

上一代真係好
on99 都發到達同做到大佬

狗咬狗

真係
一出糧all in一隻藍籌收息
到收息果日連股價都賺埋
求撚其其乜都唔識年利率20%

咁你咪斬囉 又要驚又要hold 得一隻股票咩？得一個市場咩

抗議升級咗未呀

咁都未睇得出振英係黃屍臥底，好心唔好叫自己做藍屍

依啲就係諗住可以唔理個市hold 一世，然後收息拎去飲茶果啲on9

佢係咪真係好悶，689條冚家正鏟可以返去屌佢老婆，唔好出來危害香港人嗎？

條友icon係黃之鋒之前講係監獄打手足既懲教署仆街黎

其實係咪銅製？點解可以燒咁耐？
有無讀chem手足

藍絲：搞咩都得 唔好搞到我
冚家產都未知咩事

火麒麟

係咪Matt Leung 個同鄉嚟

諗深一層真係抵撚死

有得震

佢果然係手足

好靚

早過衣家班後生出世食正條水發到達之後再話衣家啲後生真係唔捱得

Matt黎姐 你睇佢pro pic就知

表完態，比英美制裁，班藍C股東跳樓都得

汽油
香港無人才

作為藍絲，完全唔理解依類人咩想法，國安法對香港是百利而無一害的

後生嘅時候賺盡港英時代經濟起飛
老左就瀨共再攞著數

傻鳩

唔表態可能會被中共打壓

藍屍都唔妥689

隻獅子細細個有影過相 香港果陣好風光
好有歷史回憶同童年回憶
而家好似不幸中招咁 有d感慨

點解要燒佢
抗爭既手段係咪真係有必要咁
而家擺左上國際層面 目的達到 手段係咪可以轉型

#黑警死全家

你隻手有汽油 都可以燒好耐.....

其實啲政權從來冇諗過你感受架
佢地不嬲都淨係顧自己利益架啦
係時候醒啦

所有都係

有腦就唔會做藍絲啦

其實佢係大陸揾唔到咩錢，最大收入係香港同東南亞，如果香港都打壓銀行邊仲有金融界來香港揾食

有腦就唔係藍屍啦

我諗過一個戇鳩問題
會唔會同恒生合併啊啦

唔係全資擁有wo

難D，HSBC係國際銀行，恆生係local bank，除非HSBC食左恆生不過應該唔夠錢

你係咪中国人點解仲買唔支持中国嘅銀行股
係中国人就同我放晒佢

香港人都死咗唔少啦，仲掛住關心死物，星火7000萬又唔出聲？仲要係膺品

係
689:沽空了，真爽

唔好俾呢種風停

港毒之父或成最後贏家

做咩要理你感受
警告你咪示威抗議搞亂香港

人哋係深明講多錯多嘅道理先唔出聲

回憶就留係回憶入面
就好似op一樣
燒件死物 換到頭條
總好過有手足諗唔開自焚

死漢奸 國家安全重要啲定係匯豐重要啲？
話知佢股價幾多 股票市場不嬲都有升有跌
但係唔表態姐係唔支持國家安全

我知死左唔少
但我想問燒左隻獅子 對運動有咩正面影響
凍結星火資產係政府指意 銀行可以唔跟咩
由一開始 星火就唔應該係本地開戶口
其實係咪所有野都要有部署呢
包括資金 抗爭手段
目的達到 抗爭係咪要轉型呢
例如70%和理 30%勇武
請教下 無意務犯

梁特首
訓左幾耐

張相咪柳記狗

國家安全重要啲定你呢條小股民嘅貨重要啲

應該假膠黎
幅相係之前懲教打手足條友？

殺雞儆猴
一間藍店奶野
其他藍店就唔會敢鳩咁黎

btw你係大台呀？
幫埋幾百萬人諗要企咩位
我幫你諗啦 下個禮拜到你衝
我做和理非

跌到1蚊撈貨

你以為攬炒係講笑？

屌佢一國一制有咩問題！香港政府係唔係搞港獨！我係中國人呀hi.jpg

黃絲reply：
我哋一早知佢港獨之父
由佢提起 再分化

你係托世孫悟空 隻手都可以燒好耐......

燒獅子都有左膠

曲

滙豐係佢老豆

係啊，點睇都係假膠
成班兒登仔如獲至寶咁

哭𠹌咗成晚😂

藍絲而家先訓醒

係呀咁幾時跳呀？

係怕爆料俾美國 要歸邊
銀行實怕美國佬多過中共啦

高級點 好波

又係leung....可以係本尊

從來共產黨要鬥爭
第一個都係推平民去死
係d藍絲咁天真以為可以獨善其身

Ifc this way